雖然我中立 但今次CC台真係比波台完勝

lunch哥單野波台真係行得太前...
波台友唔好再BINC OK?
CC台知錯了

波台友今鋪踩過界了

未見過我哋波台炒過車

始終波台都係健全成人先會關注既台
時事台就多數係扮成人既小學生圍爐區

頭搖又尾擺，飄移境界